---
title: Pengambilan Data dan Dokumentasi Radekka
date: 2012-10-31
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_31_2012_PRC_Pengambilan_data_rakom_Redekka.png](/uploads/200px-Oktober_31_2012_PRC_Pengambilan_data_rakom_Redekka.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pengambilan Data dan Dokumentasi Radekka (Radio Desa Kawasan Konservasi), Gunung Kidul 

**Lokasi** : Studio Radekka (Radio Desa Kawasan Konservasi ) - Gunung Kidul 

**Alamat** : Dukuh Salak, Desa Semoyo, Gunung Kidul, Daerah Istimewa Yogyakarta. 

**Jam** : 10.00 – 17.00 WIB 

**Hadir** :
* Suratimin (Radekka)
* Sinam (JRKI)
* Amrun (Medkom Angkringan)
* Ninik Annisa (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Pendokumentasian ini bertujuan untuk mendokumentasikan info tentang perkembangan Radekka dan praktek fundraisingnya. Disampaikan juga mengenai alur pendokumentasian dan pertanyaan-pertanyaan yang akan diajukan dan bentuk akhir/hasil dari pendokumentasian ini. Laporannya baca di: [FundraisingMedia.info](http://www.fundraisingmedia.info/blog/2012/11/01/tim-pirac-dokumentasikan-rakom-radekka/)
